健康申報表

初一去澳門
澳門關口
1. 一定要填入境申報表，過關時交，填少船資料都要你填返
2. 入境每個人都要探熱，係每1個人！！
3. 酒店入口每個入去既係都要探熱
4. 賭場入口每個入去既係都要探熱
初二回港
1. 冇填入境申報表，暢通冇阻
2. 關口抽樣探熱